突發！燒山為自己燈死美國道歉

今次預測真係非戰之罪，成個世界都無人預測到歐美爆得咁勁

不管你原不原諒 反正我原諒燒山了

唔該蕭生以後燈中共

佢話共產黨唔會俾人推翻

唔夠多

燈到痴線

蕭生道歉即係代表。。

9 死1 生
天黑帝國

燒山肯收口應該幾日內會好轉